揾舊故

兩個故都應該係四五年前 想睇多次但唔記得名
一個係講個男主係學校櫃桶揾到本筆記簿
喺本簿到寫嘢可以時光倒流同以前喺學校讀嘅女主角傾計
另一個係寫自己同佢日本女朋友嘅故事
麻煩哂各位ching

自推

懷疑第2個係八輩子

Thanks ching
第二個揾到啦 原來係舊登
但係第一個真係唔記得名

錯誤地與十年前的女孩通訊？

係呢個啦
多謝巴打 原來呢個都係舊登

另一個係唔係咩飛一轉大板？

舊登二小姐朱理奈嘅故
Btw Thx ching